點解冇人講？邊個冇俾人制裁就係鬼

不鬥藍